95巴絲入黎吹水（16）

見冇人開 我開

等緊人開

等緊你

加油

仆街我好撚老啊
遲啲見到00巴絲入黎吹水

個個都係家姐
我係獨仔

所以我自動申請 幫佢吹頭

最後吹燶左 成間房一陣燶味

你係鬼真絲
我仲記得你條飛毛腿

已經見過99傾計telegram
老啦老啦

D人都成日以為的同佢係兄妹 然後佢會笑我矮

圖

飛毛腿真絲
著黑絲會叉哂啲毛出黎

起佢底有個影腳post

同你細佬講 只係證明佢似大叔你童顏

我同老豆出街啲人話係兩兄弟
不過佢今年先42

我都係咁 不過佢唔會點理

點樣可以吹燶
不過我都試過吹到個風筒就黎著火 入面紅紅地 成陣燶味

同你細佬講 童顏女仔有market

我試過真係燒壞左個風筒

的確好多人話我個樣細個

係你個樣老定uncle個樣後生？

㩒住後面個位黎吹 吹耐左會噴火花

why not both

我就係咁樣果日發燒病到on99咁

新post留名
hello樓主

Hi

會唔會同uncle交換衫著？
我會同我媽交換著

唔會 我同佢style唔同

Roarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Wooooooooooooooooooooooooooooooo

Hahahahahahahahahahahahahahahahahaha

Wawawawawawawawawawawawawawawa

Lalalalalalalalalalalalalalalalalalala

Boomboomboomboomboomboomboomboom

Lululululululululululululululululu

Hehehehehehehehehehehehehehehe

Ohohohohohohohohohohohohoh

Wowwowwowwowwowwowwowwowwow

!!!!!!

12連

13連

14連

15連

16連

Kit set?

17連

斷左

即係咩意思

冇睇到包夫做緊正事

唔緊要

包夫呀

點呀

唔知 好鐘意叫你

好煩啊

咩事咁煩呀

包夫 我有d擔心你

人生好煩 但唔識講出黎

google咖啡仔

還是要活下去

唔洗擔心喎 我好正常

咁夜訓都正常

一放完假就早訓返嫁啦

包絲依家係咪拍緊拖？

咁我改過

親戚到仲搞亂個生理時鐘

唔知算唔算係

有關係咩兩樣野

係咪上次話你曖昧緊定咩

who are u

我鬼識咩

試下改名

係ex黎
上年年頭分開過 其實又冇話好明確咁分手 後尾過幾個禮拜又主動搵返我
跟住一直都有contact同見面 仲特登半夜接我機送我返屋企
跟住有時唔係好知佢想點 因為冇搞清楚個關係又忽冷忽熱咁 我同佢講唔鐘意我唔好hold住我 佢又話唔係
前幾個月開始hea覆佢 佢又著緊返我 話仲鐘意我 之後都係耐唔耐見下面隔幾日wtsapp下咁 但佢成日已讀不回 我通常唔理 等佢主動搵我

呢2個人.......我心諗

試下再改名

佢性格係對人對事都好冷淡
加上又要忙住返工返學
我咪由佢囉 諗咁多盞搞到自己唔開心
其實名義上算係一齊返 前排都有話當我係女朋友 但相處方式唔係一般情侶咁

你性格應該同佢一樣先會咁

btw仲唔訓

我同佢性格的確好似 都係內向個種 但唔會好似佢咁冷淡囉

放假訓唔著呀

2個內向其實諗諗下應該都幾好

唔明點解人地話一凹一凸好
因為我好怕同外向既人相處

我同佢都唔鐘意講野
但對住佢就有好多野想同佢講

咁咪好lor

好甜呀

咁都甜

可能乾得太耐

呢度大把巴打 任君選擇

咪係

我太低質啦

太外向既人真係唔識相處 同學朋友都係

係囉 我都feel到佢個語氣

3點咁多人

每一個絲打都是高質的

係 會唔識比反應

其實面對面冇乜野 交都冇嗌過
係wtsapp冷淡姐

絲打

比較偏向唔想俾多過唔識俾

太熱情

⋯包夫呀

成件事幾搞笑留名跟進

我都係咁

你返黎啦咩

岩岩同個人喺度唔知做乜就搞到3點幾

有咩好跟進

冇呀 咁你依家其實點諗 都係當同佢一齊？

有時啲人係咪都講一餐我會扮聽唔到之後唔理佢
係現實生活入面我個人都唔太講野 成班人出去我都可以一句野都唔講行最後
有時講都係同最熟果啲講多 佢地又知我個人啲性格係點 所以講唔講都冇乜所謂 又唔會尷尬嘅

呢樣我都係咁

做左乜先咁

完全係冇理由咁去左呢個情況

我同frd/同學講好多野個喎成日俾人話我嘈
但大學hi bye果d約出黎我通常廢事講野

唉屌 聽日返830

傾計玩下手機咁

仲唔訓

利申 聽日返1200

唔識答你
其實都冇在乎呢段關係名義上係咩 只係enjoy段關係
即係有個人 你收到佢msg/相處會好開心 平時會好期待佢搵你wtsapp唱下歌你聽 （雖然唱完都係已讀不回 ） 佢唔搵你你又唔會唔高興 因為知道佢忙同埋遲D會主動搵返你
而我冇去考究呢段關係係咪叫情侶關係
sorry for 1999

其實我自己都想知之後會點

我訓左一陣 依家醒左 準備訓

返學？

係

咁快就要返

琴日同今日都有返去做功課順便gym埋

至少同朋友應該唔會做呢d野

做功課我鐘意係屋企做

我屋企冇電腦

唱完都已讀不回係咩玩法 又好似唔內向得晒 會唱歌
唔搵自己唔會唔高興好難得

做返gym喇喎

1130堂聽日

你岩
可能又有人覺得隔幾日先搵一次對方唔算情侶 所以好難去界定

一直都有做 係新年做少左姐

你地就好返咁晏

今個sem最早得1200
唔計星期六既話

突破65.5未

唔鬼知佢做乜 讚佢唱得好都已讀不回
佢個種內向係唔鐘意講野／同人分享自己個種
以前我會唔高興 佢就解釋話返工返學多野做之類
咁我都明既 所以時間耐左發現唔理佢仲好 無謂搞到自己唔開心

準備訓 仲要起身沖涼

你地咁快完新年假

仲係65.5 但今日先比人話完 你唔係修緊身架咩 點解睇落冇變過

我要返果啲日子全部830 陣間仲要去到1530先落堂

呢啲野真係要時間先會令自己心態上有轉變
我自己好難做到唔理佢 唔理係朋友定情人
Care嘅程度嚴重到自己都覺得自己煩
新一年好想改善呢個問題

加油啊 期待成功圖

同我一樣喎

訓先 包夫 改名巴 牛奶 早抖

我都想快啲成功呀

冇記錯既話 你好似好鐘意自貼嫁喎

good night

早抖

時間幫到你

不 假相黎
現實同網上唔同呀

我都係返少過你一個鐘咋 放1800

你岩 我現實都冇咁多野講

但可以訓晏小小

以前上網先會鳩up on9野
最近現實都開始會
可能係以前會介意將上網同現實分得開d

面對面同人講野會有種奇怪的感覺 會唔想講

咁又係
好啦 我要放下手機啦 再係咁唔洗訓
早抖啦2位

包唔包括我
點都好

我係鐘意聽人講野多D 同埋好怕同唔熟既人講野

我依家都改緊 唔再係網上講咁多野

同我一樣喎 以前有fd成日都搵我傾心事 吹下水咁
不過我冇一次會講返比佢聽 佢開到口都係

我而家係變到現實都亂up野喎

咁咪好 講得多野先會識多啲人呀

我都係
所以其實對好熟既fd都有D保留

可以點識新朋友

首先要自貼

d正經d既人會唔理我

我早2年有d野開唔到口會上高登講

嘗試訓先
大家早抖

例如呢

然後呢個post既巴絲打就會做你新朋友

學業同人際關係都會
同frd好少講咁正經既野，雖然佢地會講
不過呢年都講多左學業同搵工

我都訓啦奧利華 早抖啦

我都決定今日未天光就訓

早晨

成班都唔洗訓

回來了 病到有一刻我以為自己會訓訓下窒息死

睇左醫生未
前日熱 琴日凍 我都差啲瀨野

無睇 食緊日本啲感冒藥
可能琴日返學又凍親 一到夜晚就好西利

醒左 上水同大家講一聲早晨
再訓過

係咪黃色盒 粒藥一面白色一面藍色 果款

訓啦

落床搵野食

我仲係床床邊有野食

有咩食

你就好 返緊學

真早起

好攰

麵包

我都係
做咩唔繼續訓

好過無
不過。。。巴打你唔刷牙食早餐？

我都未食

因為要出街

呢隻 食完好眼訓

食完藥就訓啦

訓啦訓啦

返左學啦

你買個陣睇得明佢寫乜春？
定係有人介紹？

前3年去果陣好hit呢隻 都係google睇作用 我食佢效果好過食必理痛果啲 所以有keep住買

Hi 好耐無上水
有無新巴絲打

你好

係咪有人用telegram
如果A本身冇B既電話
A係TG加左B之後會唔會睇到B既電話

你終於決定add葵x3？

唔係 我入95TGgrp
其實裝定 可能有機會用得著
咁你解答唔解答到我既問題

裝左都唔add佢
陰公

如果佢上水答我問題
我就考慮下加佢

用ID ADD會出返ID 好似係

唱k 4條友俾10人房痴線

平日K lunch嘛

我都好想唱 但full晒

好冷凍呀

去join阿奧

4個人攬住取暖

咩full哂

我都試過三個人比大房 red mr

早晨
冇睇一日又新post

放假好悶

好凍

唱K必飲熱檸蜜

Neway話兩位要walkin 但次次都話full晒無房

去開邊間？？

葵葵就黎行到油塘啦

Apm

我係tko迎接佢

APM好細
去MEGABOX啊嘛

乜呢個post咁多人都係將軍澳撚

Megabox好似無學生優惠

CEO好似係冇 落旺中囉 旺中最好

青衣J

如果我住青衣就好
返機場唔洗咁遠

CEO有學生優惠呀
食頹飯

沙田富豪啲lunch又平又好食

有冇傳送門

人生勁慘

奧利華唱完未 我地可唔可以點歌

咩日子去呀

屌 訓醒爆左post仲要有10頁

未
唔可以

其實改名巴係真絲

真？

係咪粉粒狀嗰隻

係咪架
一日唔自貼一日都唔知真相

突然好熱鬧

Hi 我新黎

我想聽火燒的寂寞/死了都要愛
唱完你喉嚨唔洗要

我要浮誇

Sor未追晒post

同求

出黎啦 改名巴

hi 你

咁對個病人既你地
幾時出黎唱

Hi 你又新黎？

兒夜姨野以夜儀野

原來係你自推左一頁
仲要俾人斷左

啱啱嚟

人在遠方 蟬沒有和唱～～～
呀

又睇腳

樓豬痴線

今晚再接再厲

大家咁話

一直都話我係絲

平日朝早 CEO幾錢

好多狗公

呢度個個都係絲啦

利申真絲

次次唱親 輕則咳嗽喉痛
重則失聲咳血

自貼

將軍澳絲幾時出黎食聰嫂

真名上連登
Google我個名就有我既相

有奧ching係度 你覺得你得咩

再黎

減緊肥 不了

尋晚都有十幾連嫁

你整容整得咁快

我收埋左好多

點解要咁做

唔肥邊有得減

我呢個絕技 搞到好多人要搵我

女人40kg都話自己肥

上緊公司course 勁悶

上公司堂
教果個又hea我地就訓教
有啲就咁簽個名放工都有

賞唔賞面一起共聚晚餐

比人斷左

最慘我重過40kg

咪係，依家個個唔係訓咗就玩電話

得閒拎黎睇

你係咪太睇小我既痴線

每人7x

老實講我覺得重量唔係問題
身形緊要啲 有啲人60幾kg但望落都算瘦
或者叫做fit

巴打做盛行

79? 九龍城ceo?

sheshe

睇佢單機自high幾過癮

差唔多
cwb

工程撚

我想食松記！

又多一個

我呢年試過輕左4kg 之後再重返6kg 但睇落無變過

好多巴打做工程？

Neway 39

齋野飲？

唔會見到電話呀

松記周圍都有我成日食大埔果間

我半個工程

Klunch 最平39有野食

39痴孖筋

Madness_8

哇絲去做gym 純肌肉增長

聰嫂成日排好耐 好耐無食過

有profile pic光速DEL左

爆肌絲打

我買外賣多同埋我唔係住坑口 好少去食

正呀工程仔仔

多謝你比個機會我自high

安己不

巴打邊範

冷氣

我手臂兩節色 一個人抬起40幾kg重既component 勤努既維修員
仲成日整傷自己

工程jj

去練肌肉打死你

我以為你講寶琳

依排心都傷堆，連食兩次白果

努力工作 有錢唔通會冇女！？

其實真係冇

係咪多數GE都係唔記得Psy chart由頭學起

利申：未grad已經唔多記得

唔係坑口果間先係總店咩
我南邊撚 唔熟寶琳

我入職一年半已經17k半
ex飛左我 同個無業既一齊

prove that收入同溝女係無關的

ching做五金呀？

學師渣

返緊屋企食藥訓晏覺

整飛機

工程JJ 點識女仔，全部都係男人

我依家就去

唔好去偷食肉扮做gym

既然係咪都冇女
下年grad嗌夠21k

返去訓啦你
你病人 搵個細路都打得低你

好多工程咁喎

街邊捉個室逗窿都大力過佢

我就真肥嘅

做咩突然間要共聚晚餐

似我

佢爭我地餐飯都未請

我好孱弱成日比表弟妹打我整蠱我

我發現我應該要一個post回晒 唔係會好洗版 sor各位大大

我都食左次 食左半粒 好似係 唉

如何做到輕4kg

召集所有95巴絲放題 改名巴埋單

LM

放題

說好的馬交自助山呢

我好揀飲擇食 去韓國幾日無野岩食 胃口細左好多 返黎愈食愈少野

我好似一路以黎都冇瘦過 冇胃口都要食野

最開心咀香圓咀香圓

繼續練埋去聽日同佢死過

我都係
同frd出去食飯個個都幾廿樣野話唔食
我咁大個仔唯一抗拒食既野只有納豆

納豆未食過
我最唔鍾意西芹不過逼我食我都會食

唔記得幾時開始我變到乜春都食
唔知係優點定缺點

西芹 芫茜 豆鼓 豬膶

我就咁睇個人都好肥好漲

冇呢回事

練咩

買手信買手信
多謝改名巴既全包宴

紅字 好鍾意
我仲好鍾意食苦瓜

多謝

我中意食青瓜 翠玉瓜

翠玉瓜賣飛佛

我細個都唔鍾意食苦瓜
但唔知係咪而家已經老左 幾鍾意食

今天先記得聽過人說 這叫半生瓜
那意味著它的美年輕不會洞察嗎

即係半生就會瓜？

半生瓜呢個名冇聽過?

走得，落旺角先

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間

估唔到奧ching唔識呢啲野

我知呀
但係我俾呢個post d人洗左腦覺得我會早瓜

係咪我

上首都未唱完做乜轉左歌

平日又唔見你覆得咁快

MK仔

佢mon post唔出聲姐

最鐘意插播

咁岩姐

有時啦

有新人都唔出聲

冇人工出咪罷工

唱K random是常識吧

又好似係，講佢壞話就會上水
毒夫人心

你係停播左上一首喎

唔係我講人壞話喎 咁都毒
毒利華

亂咁停唱可恥

呢個鐘數你唔係吞pok既咩

抄緊notes

蛇王包

去轉小巴返屋企渣

廢青係咁嫁啦

葵葵葵好恐怖

都冇人唱
唱k啲時間好寶貴架

得返一個鐘果陣就會唱半首即飛

我都會

你恐唔恐怖

就死

我好多姐姐愛

呢個post D人健康都好差

約左個fd星期日去下白泥

如果當日多雲可以慳返

我睇下先

初時多雲

呢隻天色最好睇 記得天黑哂先好走

i am 小deedee

我讓葵葵葵比你

不了

唱完k未

唱完啦

希望星期日會好天啦

有些人走著走著就散了
四年前中學畢,以為會一世都咁friend果堆同學
轉下眼都就黎大學畢業，但已經好耐冇聯絡

所以珍惜眼前既事物
你唔知佢幾時會走

祝你好運

冇晒朋友

哇絲今日有冇返學

得返幾個中學老死

誰也會走

放左學返左屋企昏迷

岩岩醒左 好難抖氣 訓得唔好

乜你病得咁誇張

遲大到留返名

吹水

手寫的從前係12新作最好聽

明明就/哪裡都是你

個鼻塞得好緊要

有無人有裝mytv super

垃圾

有冇人有裝netflix

送的 原來佢搞到我router負荷唔到 所以部macbook先上唔到網

今朝睇左套Spectral幾好睇

渣ga

會唔會好似有線咁cut唔到

我宜家就算熄左個super盒 啲wifi都係龜速咁

之前試過一次咁
醫生俾左支野我噴鼻

我鐘意喜劇多d
之前睇哂the crown同orange is the new black 等新一季
最新個套santa clarita diet好似ok

試下甩晒mytv啲線佢，姐係還原無mytv果陣咁

如果過幾日未病好先再睇醫生

一陣叫我爸爸搞 我唔識

玩命

用生命做FYP

窮撚啲錢拎晒去食

親戚今晚黎開party 我收定晒啲零食入暗格

而家識左一班幾friend既朋友
但直覺話我知半年後會變番ho bye friend
因為呢半年有d活動要一齊搞先成日見

等我通知你啲親戚先

要黎唔好抗拒 要走唔好阻止
盡自己力去keep關係 大家開心咪得

終於完

明明就loop左我好幾個月

小心身體啊

小心細蚊仔搞玩具

我會著多啲衫

啲細蚊仔大個晒 中意玩電話多過玩我間房

又食麥當勞 今次食巨無霸

Rich

咁多個鐘 攰唔攰

不太攰
但我又輕左 64.8kg

咁快啲去食野補充體力啦

咁都rich

好耐冇食過m記
24蚊之後食過一次咁大把

幾時先可以唔咁肥

好輕

自從巨無霸餐唔係20蚊餐之後就冇食過了

回家烚雞食

但好多脂肪

Same here
前排睇37.8

肥死我了

減肥之後

戒左m記 但好難忍

yes

偶然放縱一下自己

黎啦 我分少少你食啦

食你食過果啲定食你食淨果啲

望到個價錢都飽

想唔想食pizza 我啲外賣pizza黎緊

茶餐廳都$50一個晚餐

留返啲比我

你想呢

所以好耐冇去食茶餐廳

你話事啦

我切開一半比你食啦

好 記住一陣上黎食

係界限街食緊西餐

我驚唔夠我食

留左幾多先 一陣唔夠分呀

食咩

叫Foam Bar & Restaurant
幾好食手工啤都幾好飲

有冇其他特色野飲 對啤酒冇興趣

我又要

呢間野主打係手工啤不過啲西餐都真係唔錯

小心細蚊仔膊頭痛

咁既價不如食譚仔

mos burger la

上上個月又出和牛但我唔知miss左
之前出過好食到

打左陣麻將就推左咁多頁 一陣先追

我愛譚仔

開餐中

輸哂未

懶肉炸正山小辣

留比我

好耐冇食 好肥

唔話你知

睇下你個淫樣

絲打交比你招呼

ok

就黎死 聽日要有正經野做

包夫對我真係好

早人地半年grad
做緊廢青

點解早半年grad

點解會早左半年

資優？

Top up

大家係學生定扮工人士？

我都係但我未grad

有3個sem既top up既咩

No la 個course 讀一年半 summer 要番學所以先早左

我top up要defer 我都覺得自己幾廢

4個 加埋summer sem

咁呢半年有乜做

唔錯

我個垃圾topup一年搞掂 咁你搵工未

一邊番補習一邊搵工

中三無讀

好驚會頹

巴打番緊咩

讀完就頹一排先啦 仲咁後竹一

地盤

補習係full time個種?

搵緊喇
不過最後個sem 未出成績
最怕臨尾先黎fail

介唔介意講邊行

再頹就變三失

環保jj

都好呀

去下旅行番黎先搵啦

失學就無所謂啦

失戀就唔怕啦 好快到既

準備唔do 做廢青

呢個係最後一個長假黎架喇
Hea多陣啦

我都想去 但d fd 一係扮工 一係就未grad

一個人去囉 一個人的旅行 純粹散心

睇得咁開

我有個frd讀緊
唔知係咪同一樣野

佢都grad 了？

Top up?

city ugc黎

我都讀緊類似既野

未有勇氣

可能係安全仔

Haha

Wawa

Hehe

Wowo

Lala

Baba

Mama

Yoyo

Nono

我準備番去做三失廢中

Ohoh

廢一陣就好

去d安全既地方 都ok既 注意安全 一個人去旅行夠自由

Part time

緊係廢一陣啦 唔會廢一世既

唔玩啦

台灣 日本個d都去過 想去東南亞地方

hehe

我都唔斷你架啦
乜你咁唔爭氣

夜d再黎

不過咁，巴定絲
絲打就請自貼
巴打就佢都會叫你自貼

95post巴打自貼督導員：包法利夫人
95post絲打自貼督導員：奧利華愛回家

Sheshe

this is me

今日推得好快

一日唔夠就25版

如果係office入面
你一定係借d椅塞自己d野俾人做個種同事

因為又有個傻仔俾人斷左

如果係office入面
你一定係借d椅唔出糧既老闆

係邊個呢

唔知呢 hehe

聽日表演 依家淆定先

人生自古柒唔死

我係賣人情俾同事, 幫手頂硬上個種呀
但d同事就將自己d野屈俾我
天呀，我真命苦啊

小心 好多病

咁招呼絲打呢d粗重野交返比我囉

但你仍然未叫到人自貼

繼續無糧出

我記得之前有個自貼紅色mk頭

Poor me

唔鬼想去

我都記得
不過仔黎

冇追post miss左

表演咩

去泰國

勤

總算有一個

追返啦

去泰國一定唔會自己去喇

幾年前我試過3個女仔去 出發前一日先落返個旅遊警示 我爸媽擔心死

我都有

貼多次啦

你自己話係假相 當你冇

佢差個頭未貼 貼埋可以拼圖出黎通緝佢

佢直接浦頭請食飯就ok

我貼左兩張

冇印象喎

第幾個post

食完藥周公又搵我 但親戚仲未走

有衝突咩

主人家要招呼佢地 無得沖涼住 沖完涼都唔訓得住 好嘈

唔記得 at least前兩個post

好危險feel

前好多個啦
好似係lihkg盤古初開個期

呢個post仲危險

食完飯去左飲酒 已經推左幾頁

因為個痴線佬又發作

咁我又唔覺 我帶住2個傻下傻下既朋友去 佢地都平安回來

留名

奧巴幾時去嗲下mad巴呀

留意到zero仔同餐肉都係同一類人

女神

我都有同感
唉 覺得 曾經幾fd 最後都會變做過客
其實我好灰

邊一類

唔係你嘅始終都唔會係你嘅
放手吧

從來上心嘅只有你自己一個

不給我的我不要，不是我的我不愛

係啊我又改返名 最近壓力好大 請見諒

所有親戚終於走晒

哇絲快啲訓 早日康復

多謝關心

發現搵樹窿都冇用 有苦真係自己知
唉 垃圾

我都要訓 合埋眼就會諗野 一諗野就覺得心情好差 心情差就上黎 無限loop唔洗訓
好在姨媽走左 如果唔係更加無得訓

到我騎劫個post

以前一有唔開心就想搵人傾 但其實講完都無咩分別/比唔到咩意見 之後每次有煩惱都同自己講Don't stress over what you can't control

講比我知

啱啊 多謝哇絲

聽住歌試下訓

之前搵完啲樹窿都冇聯絡過

聽歌會跟住哼或者唱

我都係臨訓前合埋眼個腦會唔識停 諗得多又發好多夢
琴晚係到諗點解左手瘀左 發夢就夢見左手無血到 仲變黑要截肢

唔緊要啊
唱唱下會訓著

高連登有愛 訓唔到都要訓 為聽日養祝精神去送死 早抖咁多位

咩野樹窿

我越唱越興趣

興趣

原來好多人都睇得出我表面上hehehaha 實際上有野收埋

我都會諗下第二日要做咩 但一起身就唔記得晒 除左做gym野之外 其他全部都唔記得

興奮

腦退化

通常越開朗既人內心越多負面野

有d人話我成日9up 但有時又好認真 太認真

我都係 平時9up
對方認真時我就認真

你地有冇試過識到d 人或者朋友係唔多鍾意講野
你地會有得佢dead air 定自己up

當對方唔多出聲／唔鍾意講野 我係可以自己9up／講野1個鐘以上
但如果我冇咩心情我都會靜曬

Dead air
話題終結者

hello

聽日終於有工番唔洗做廢青

亂入

有無人今年畢業工又無搵過 master又無報過

新人要自貼
Btw我仲係yr3 有諗過讀唔讀master好

差唔多
差在in左PI 等學校封信去筆試

咩工

早d訓啦你

我有預感包夫就黎要痴線了

屋企無咩經濟壓力就讀啦 搵工真係好痛苦嘅過程

你預感都幾唔準

你知唔知餐肉去左冰呀
佢已煎成日矛上暑了

可以問政府借錢讀(?)
其實我都唔知有咩好讀

煙街比人吔左拉

我就咁諗
真係有用, 咪讀下無壞
無用既, 唔好為讀而讀逃避返工, 有d野係避唔到

我想去讀其他野 不過要由頭讀起又晒時間又晒錢

廢青表示：最好一畢業就退休

屎得巧橙牙佢

讀咩
與其讀多個專業, 不如去讀多個興趣班

營養 物理治療果類

尋日好似有人話要食佢

我贊同你既思路

我已經唔記得邊個

刷緊牙 未吹頭

刷緊牙都可以回覆

終於返到屋企
飲完酒真係好眼訓

以烈

單手打字 piece of cake

有冇做錯事呀

咁去訓教啦

有紅燈我都過馬路

你唔好痴線啊

唔覺唔覺我發現左佢係hehe都差唔多3年了
不過佢因為世俗目光係都唔認, 所以你地唔好篤爆佢

大家聽日開始唔好亂衝紅燈 好似話呢幾日會捉得好嚴

等你訓著我先痴線

衝紅燈

你地識嫁本身？

只要佢唔hehe我我就唔會出聲

我都想讀中醫 不過無可能再由頭讀起 要好多時間 所以想下算

又捉

我不嬲都好守法

你同叫個腦囟都未生埋既室逗窿唔好喊有咩分別呀

高登識 我有佢既相喎

麻煩巴本身讀咩

識做啦

先貼佢
再自貼

你班友都傻架
我貼佢咪搵著自己黎搞

pm me

你都傻既
我問你拎佢既相咪搞到自己好似hehe咁

pmed

為左你地唔會俾人誤會係hehe
只限絲打pm me

我派葵葵黎pm你
出黎啦

Pmed

1

2

3

4

你加左人未呀

5

秒左sor

唔好自暴自棄啦你

加左

佢唔比我覆咁快

我未訓啊你唔好痴線啦

誰為我寫下這動容的歌～

沿途天亮黑夜都在播～

都唔係好柒姐
有少少柒咁啦 真係少少咁

寂寞不是不是誰的錯～

誰人不是不是這樣過～

I dont care

Hfhjejskwodkbsjowpdnbdhqopsncgsiqpkdgwopdbdjoabfhwpapkxbd

不如包夫你去黑洞開post

翻開了航海日誌～

青春永遠埋藏於此～

係做咩嫁黑洞

歸不去年長十歲～

分開了原來是再聚～～～～

寂寞在流動
暗中多少個黑洞

俾人單機
好似你咁

robbyn & kenny?

有你理我 點會係單機呢

我諗起挽歌改個首
幾高質

有冇一秒半秒考慮下多謝我

但你想趕我走

你又誤會左我
我諗住你去到黑洞都照俾我截

你真係對我好 唔想我單機

算係電腦嘅多媒體

啊
唔記得左叫咩名
女創作歌手黎

岩啦
我好鐘意佢d歌

同優子、哇絲讀果啲差唔多

曲風幾夢幻 好似飄飄下咁

但你唔打算多謝我

呢個post既人一係讀多媒體 一係讀工程
我係少數族裔

做乜想轉科

加左d電子音樂係入面 好正
有個幫佢做歌既人本身係來自玩電子音樂既band

你成日蝦我

我果啲咪又係電腦 都係毒撚科黎

讀完都唔知做咩好

對果啲有興趣 因為對自己都岩用

你有妄想症

邊個蝦佢

讀呢科又會比親戚問係咪識整電腦

唔太諗住做返呢行

記得了 誰的青春不迷茫

我直接同佢講 講你都唔識

小弟讀完programming咪又係走左去整飛機

讀營養會讀死人
物理治療入到至得架

識唔識到空姐姐姐

每年新年拜年都要幫人整電腦/砌電腦

除左奧利華之外仲有邊個

不幸地我做貨機貨機冇空姐

所以到依家都讀唔到 讀緊啲冇興趣嘅科

Bingo!!
我好迷茫呀呀呀roarrrrrrrrghfdsgoohcdsawoovdsaweoovcfnvdwokfwtppvfee

得阿奥

poly四寶當初都想讀

紅眼睛幽幽的看著這孤城

你係咪生活大壓力到有妄想症

繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

Mad巴新黎冇幾耐都睇得出我受到奧利華既欺壓 我非常可憐

比你蝦到壓力大

有包夫就有阿奥

如同苦笑擠出的高興

聽聞我都係新黎

我見到所有人都有蝦佢

不過果啲人 我重重有賞

你唔好亂講野呀ching

顯得這故事尾聲 更動聽

岩啦
馬交自助山

係香港考教練牌 做教練係咪冇乜用冇出路

咩教練

笑左

唔好亂講野呀

連你都係咁

咩野都係啦

有包夫就有改名巴

麻煩b我今次撐你呀

算了 唔比蝦佢

都有既 去中學帶隊

頂唔順訓先

蛇鼠一窩

奧b

我冇呀

原來仲有10日就懲人節

哼

1月45日

又窒息?

jm

你唔洗用呢個曆法下話

今日係12月23日 之後直接係2月15

唔會慶祝嫁喎
咩節日都冇慶祝過

點解今日係12月23

嬲

因為未過平安夜 真毒無需要過

有趣

仲好 唔洗哂錢

咁你一日都好漫長下

又要準備過受難節2月14
第22年

早抖 我要休養了

你都幾慳

訓哂?

未

推得好快

呢2日痴左線

冇人

呢幾日推得快到

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30連冇難度
唔玩啦

啱啱起身一陣又要學車

我唔敢學車 我驚撞死人

琴晚發夢自己一個上咗大陸落唔返嚟

無事既

今日又要準備開新post了

唔係1001開？

咁既速度 今日一定1001啦

可能一陣學完車已經有新post
一陣油塘巴絲小心

學咩牌

我考左5次貨wan先考到

棍van 第二次考

油塘好難

學咗兩堂感覺幾易，係多死車同呀婆

食埋個早餐出發

要肥你唔難 迴旋處 我泊架車 出界都可以肥你

巴打而家學車幾錢堂

240

油塘唔難 迴旋處唔好行錯線 留意死車同仆街小巴佬
pass左乙部未

淨考路試

我都係 4月5 澤安

恭喜成功30連

上次就係肥澤安

我上次就係肥油塘
仲有忠義街....

95年係咪特別黑仔

膠乜

準備考多次啦

肥咁多次唔好考啦

你好似考咗5次

你食撚屎啦

仲有10日到情人節，大家有咩搞

毒撚應該要搞啲咩咪搞咩囉

諗住果晚毒拎行海旁

就當普天之下情人節只得數秒

幾秒可以做到啲咩

死

有咩問題

冇口齒嘅人永遠唔好期待會喺佢身上出現奇蹟

叫你放低佢放過自己呀 肯聽話未呀

咁易咩

易過食生菜
我都放得低

岩啊

好返啲未

個鼻通返少少

屌 又10幾頁 點追呀

後日去續番個車牌先

有兩頁都係包夫發癲

同埋居然有人想hehe我
我真絲黎架喎

其實香港學車幾錢
台灣學好平

唔要做女兵

咁我十劃都仲未冇一撇係易啲嘅

我用左15000

無愛可失 得不到相戀別說失戀

落街買早餐見到有pair男女係商場中間打茄輪

同商場保安講有人阻住條路

要做就做大將軍

將軍都會戰死沙場

係佢地隔離舉牌

未做過 唔知

叫我

學完車，一陣去買電單車頭盔 唔知買咩花好

半罩 全罩 定大頭佛

痴線佬

訓多陣先

緊係full face

食早餐啦 仲訓

唔好話學車 我連打字都未學得成 點解我咁蠢

之前碧咸戴果隻啞色純黑好型

食午餐啦

咁你用緊咩?筆劃?

易學難精呀

係 以前小學學九方 宜家想學返速成

宜家先起身食餐蛋治

買本書仔 邊打邊查 打得多就識

牛雜河

首先我要買返速成keyboard貼先

想食牛根河

買買買

牛根貴D
之前食開根肚河

小學上堂教速成 睇完個速成碼 有一日訓醒自然識 仲好多同學都係咁

same

無乜需要 速成唔好用

自學 第一句識問候人老母

訓醒就識